超緊急！！各位手足坐巴士要小心

唔使Fc因為冇得Fc
佢個車cam係全高清冇死角
請手兄留意
Fb圖
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

係手足

自推10次！

1/10

pish

2/10

3/10

4/10

推

光

復

香

港

5/10

公共地方唔講夢境基本野

6/10

左上嗰格係咪有收音？

屌！ 推！！！

佢cctv係直接上網係電腦睇到

係

持住大型紙牌擋鏡頭得唔得

同依家有咩分別，司機不嬲可以直播睇到
畫面亦一樣

九巴龍運=Sell Hong Kong

小心

現家要換晒啲乾淨衫先好上車，啲污糟衫就袋好佢唔好臭親隔離喇

警察國家

會有third party睇到?

萬事小心

Push

基本上直到返到屋企前都唔可以講任何嘢！啲看更食蕉99% 藍

7/10

push

得閒就支持下內地手足！
退休解放軍呼籲101內地維權集結！

#StandWithChina

新車一直都有啦

已經見到部份九巴有，尤其是過海巴士
城巴已經大部分都有
但問題是有無錄底，有cam不代表有錄

記得用散紙搭車

早幾星期坐已經發覺有車裝左

出入最好唔同路線/唔同交通工具